香港最斜既路係邊條？

有冇人試過揸過？

大老山對上個條村路算唔算斜？
直頭封埋唔比車入

沙田砌道

港珠澳大橋

良田拗算唔算

總有一日變90度

—___——— 🚗🚕🚙

大埔公路轉落大埔尾嗰條

摩星嶺上yha都斜

水街
山林道

東邊街

德田街
私家車、巴士都溜後
見過消防車死埋火，踩brake踩到出晒煙

香港仔水塘道

出煙

敬德街

華山軍路?

獅子山

正街上高街

我敢話全港之冠

上林寶showroom果條?

卑利士道應該斜啲

細過試過坐Lancer 4人的上到一半上唔撚到

而家改咗落斜單程

樓上有link

1:4 同 1:5既分別 差好少

秒殺

應該係東邊街

摩星嶺？

行過沙田坳未

冇人上過舊山頂道？

獅子會個度最斜

「百萬大道」建成通行後隨即遭沙田地政署以觀音山村村民未經許可築路、橫跨郊野公園及集水區，影響自然生態及污染水源、與行車危險為由，在路口安裝閘鎖禁止通行；政府並研究檢控建路村民。村民一度解封道路，但當局再將之封閉，隨後於兩端加上石躉。另一方面，隨大老山隧道通車，該段水務設施通道於同年7月交由大老山隧道有限公司管理，並劃為隧道管制區域。事件擾攘半年後，沙田政務處於8月7日建議村民委託認可人士為道路代辦手續，申請為私家路。但村民因無力再支付工程費用，覆函希望當局代辦，將「百萬大道」私家路交由村民保養，並向隧道公司申請道路車輛許可通行證，以便駕車出入沙田。隧道公司以該段路是隧道通風大樓緊急通道為由，拒絕開放。同年11月，在新界鄉議局介入下，去信政務司孫明揚希望其關注事件。（from wiki)

自膠左 原來唔係因為太斜
咁觀音山村民都幾慘 明明就係沙田 然後想去沙田既話 一定要去九龍先

有冇溜後？

香港仔蒲窩 (有路牌中最斜)

沙田坳道好無

之前揸棍仔
2波落1波個下
一放極力子即刻溜
9都縮埋

新手棍去個度真係會出事

即刻大油衝

和合石？

聖佛蘭士街

樂活道

大圍上大埔公路果段

唔算好斜

一波盡油直上
後期著turbo 80+咁上

沙田坳道上法藏寺

1:5

正街
舊山頂道
炮台山道
東邊街

自己揸架車衝上山 1:1都有

原來第三街都只係1:6

香港上斜嘅斜路多啲定係落斜嘅斜路多啲

摩星嶺徑最上？

住左廿鳩年次次個落斜灣都唔落 brake，個速度夠去到西邊街

西貢附近有條村 村口條路斜到仆街 有斗果啲貨車落左去上唔返去 痴線

荃灣

西徑

果陣幫個人頂兩日渣van送啤酒 一見到條路心諗 落左去點上 最後一波仲要坐跑轟上去

己連拿利

呢個係斜但普通私家車都上到

有無連登仔住觀音山村

上次行山落水泉澳嗰陣誤入觀音山村
條村自己人霸晒成條路同啲地
好葡萄

唔知果到住左幾多人

我成日覺得觀音山村呢到好神秘

我行到條村 睇地圖明明見到村後面有路出飛鵝山道
班村民話行唔到 畀佢哋趕走
自此開始就覺得嗰度好世外桃園同好神祕

肯定係唔想你地行。趕你走

網上搵到既資料好少

愈講就愈想再行一次睇下

第一街第二街第三街

好想知世界上有冇1:2
或者1:1.5

碎料

冇鋪既路算唔算

香港仔漁光道？上郊野公園條路

天文台道？

記得影相

大埔公路落樟樹灘果條？

真係掘頭路黎，車行唔到，入到去都係u 返出黎

1:2.86

好撚斜,落科學園特快 但我住附近點都唔行

有時的士佬會衝落去,見到都驚

有學生捐入垃圾桶入面沖落去 死撚左

圍村路算唔算

我都只係經過多，條路望落好撚恐怖

有6.8m係1:2.7

未撳入去以為廣東道

問過中大D路未

見到都驚
呢啲位多唔多真係出事?

問過 的確唔係最斜
想問下你係咪成世未離開過中大

天文臺道成日行過覺得啲車會冇拉實brake衝落嚟

自己試下搭校巴上山落山

樓上有link自己睇下中大既路排邊

再上先斜

中大係私家路...

肯定唔只1:4

我有時會上去打wargame
見過有班land rover車友成功征服呢個大斜
我自己部普通私家車就唔敢搏, 隨時一上斜就撞頭bumper
以前英軍由呢個位拖枝大炮上去, 諗起都覺得痴線

如果校巴都上到 你覺得會有幾斜

睇到都心寒

soho區有無人講

上次去到，好似行埋幅護土牆咁，但原來係車路嚟。

我真心覺得冇路斜得過佢

正街 無得輸

跑過渣馬全馬就知一定會灣仔運動場出面近謝菲道個條斜路！

我覺得西隧甘d

大連排華星街

東邊街 有一排去開果邊做野
見過3次車溜後

屋企嗰段路

住深山？

成日都會覺得揸電單車行呢啲斜路架車會向後反

咪斜路

回家的路 很長 很難

企起身 重心向前

舊山頂道

入村必經 斜到仆街

上匯城果條斜路泊滿哂車

高街個條 搭電車經過見到都覺得辛苦

每次搭巴士見到都覺得好大壓力

果條路附近有個私人花園擺左一堆石象究竟係做咩?
啲野好殘舊成個墓地咁

行過條路都覺得危險

好撚正 上到去全速剷落去

企嶺下新圍？

有冇圖？

電氣街嗰邊？
秀華坊定乜尻

一定係東邊街 試過搭的士上 嚇到坐都唔敢用力坐

買樓之路
上流之路

social ladder

之前考完電單車牌周圍去，唔小心一個刪左上去
上都冇乜野，全程1波淆到腳震
落先大獲 望住條斜坡諗左好耐好冇打比人求救
最後自己全程踩後brake落返黎，一下前brake都唔敢落

落返ywca門口果刻呆左好耐

重心向後落斜冇死

LM

搭72經過見到都覺得斜

門口寫住馬可孛羅 好吊鬼

一定係華山條軍路，最斜到應該1:2又長又無限上落仲要兩邊山涯

鐵路大廈停車場

幾年前有交通forum有條友揸架的士上去，有相有報告

冇事出返黎？

冇事

觀坪路根本封左唔比車入，華山起碼車行到仲要派我膠？
樓主

我 你係因為想問你真係有1:2咩？

全世界最斜都係得1:2.xx

好癲

天文台道

YHA 門口果條路再上先係最斜
上YHA 都唔算斜, 係窄同單程

就算無咁斜講你咪講囉，淨係派膠做乜尻

因為你冇追po? 樓上岩岩先講完世界紀錄
冇做資料搜集係度鳩噏 淨係派你膠算比臉你

我講緊最斜嘅某啲位
世界紀錄或者政府啲資料講一段長嘅平均斜度
唔啱睇就算，引發下討論都直接派膠，樓主記得做好暑期功課9月1準時番學

樓上有條的士link巳經講左華山軍路有一段路可能會有1:3
你有冇做下功課先

都係個句啦 你冇追po又係度鳩吹有1:2我先派膠比你

沙宣道中間果段，
士美菲路想薄扶林道新路近變壓站出邊個位

我講完先有巴打貼條link，呢啲咪呀討論囉，樓主係特殊學校興互相派膠？

講就容易做就難
俾架最頂級嘅160mm碟剎RB你
睇你夠唔夠膽重心向後落果條斜

利申:唔夠膽 抬車落番嚟

好波！清

好難唔係舊山頂道

呢條斜路揸架26上去真係有向後反嘅感覺
落之前諗左成分鐘先慢慢溜落黎

舊東涌道